今時今日咁嘅服務態度係唔夠㗎

劉德華唔得啦，喉嚨痛咁小事就腰斬
今時今日咁嘅服務態度係唔夠㗎